大家心知吐明 要救12人 就要

通過逃犯條例 先引渡到返黎
但

我地港人一定唔會比逃犯條例通過

12人為香港作出既犧牲 我地會認住

都係坐幾年姐

返到香港咪又係要坐
香港人（唔）會忘記你地架